01消息：今天最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭

本港昨天（8日）新增24宗新冠肺炎確診個案，當中19宗屬本地感染，5宗個案源頭不明。

多宗個案與食肆有關，分別再有2宗涉及坪石彬記粥麵美食和3宗涉及佐敦新發茶餐廳的確診個案。慈雲山港泰護老中心成本港首間爆發疫情安老院，累計9名職員及院友確診。有確診患者是學生或學生家長，有學校自行停課，另外有4名患者是的士司機。衞生防護中心傳染病處主任張竹君直言是第三波爆發。

疫情發展至今日，消息指自昨日記者會後，至今有約20宗確診或初步確診個案，當中有超過10宗屬本地個案；另外亦有消息指，政府最快今日公布收緊防疫措施，當中包括食肆將限制每檯最多8人。

我要迪士尼/海洋公園群組呀

47？

47係累積嗰啲？

你都貼埋LINK就咪鬼COPY字啦，COPY又COPY昨日（8日）嘅

香港人 行山！